經過今日鳩嗚要停集會要停衝擊要停勇武要停塞鐵要停不合作運動要停機場要停遊行要停示威要停和理非要停

停停停停停停停停停停停停停停停停停停佔領要停留守要停金紫荊廣場要停乜都要停乜撚都叫人停